山崎賢人主演映画「王者天下 kingdom」が興収40億円を突破！

24日間で驚異の動員300万人超！
映画「キングダム」は、紀元前中国春秋戦国時代の中国を舞台に、天下の大将軍になるという夢を抱く戦災孤児の少年・信(山崎)と、中華統一を目指す若き王・エイ政（後の秦の始皇帝＝吉沢亮）の戦いを壮大なスケールで描くエンターテインメント大作。原作は既刊54巻で累計発行部数が4,000万部超という人気コミック「キングダム」

果然日本仔都中意祖國文化
又三國 春秋戰國

祖國的偉大

山崎賢人其實係咪出賣左靈魂比「真人化神」

真人化進度係咪去到打敗成蛟?

春秋戰國算唔算比較新鮮？

三國/日本戰國/幕末比人玩到爛

秦國係北方人wo……而且古漢語同現代漢語又係完全唔同，不要在意這些細節